如果澳牛班伙記去揸巴士

過程結果會係點？